大陸先係真正識玩：if we burn you burn with us ！連登仔果隻攬炒得啖笑！

又怕死，又怕失業、又怕供樓，連行山都怕

大陸都怕失作業wo
叫抗疫不阻經濟wo

永遠流於口號

渣住春袋罷工罷到主動投票復工就知無撚得救

攬炒係無工開 d鋪汁撚哂 業主冇錢還loan
銀行call你層樓loan...全香港冇人供樓銀行破產
銀行破產 地產公司冇生意 恒指3萬點跌到8000都冇
想坐巴士巴士冇油入 坐黨鐵 供電不足冇車
條街一街垃圾冇人清 一街都係joker
仲撚衰葛咸城就係攬炒啦

駁唔到